想問有冇人可以唱大量1毫子俾我?

如題, 想問香港咩地方可以兌到大量1,2毫子?
銀行如果去兌毫子既話收幾多手續費?
或者有冇手足私人有存貨可以兌俾我?

1

2

去總行問 應該點都有

3

我屋企有勁多

ching知唔知收幾多手續費

同你兌100蚊1毫子ok嗎

你要咁多黎做咩😂😂二毫子要唔要

番tg？

留

當禮物送俾人 1毫子好d

仆街仔

pepe12343

收到個個應該開心到仆街

多謝你令我諗到送乜做聖誕禮物

返到去pm你

唔應該有手續費 你拎自己戶口D 錢出嚟而已

銀行可以買一袋袋1毫子 不過會收貴幾蚊

比錢既時候, 神沙值上限係$20

好似係

5蚊好似好啲wor...

係$2

5毫la